微信發言「寧疫情死千人不願Kobe離世」 江蘇男被拘留7天

中國近日武漢肺炎疫情持續擴大，而昨（27）日又傳出美國籃壇湖人傳奇巨星Kobe（Kobe Bryant），發生墜機意外身亡事件，有1名中國網友表示，寧願疫情擴散，也不希望Kobe離世，目前他已經被當地警方拘留。

根據中國《澎湃》網站消息，這名江蘇徐州的網友「剛子」，在《微信》群內發言說：「寧願看到疫情擴散，死上千人，也不願看到科比（Kobe）離開世上的消息」。

這個發言馬上被群內的1名友人反嗆：「你說的這個屁話」，但沒想到的是，「剛子」的發言也被當地警方掌握，當天就被徐州警局以「涉嫌尋釁滋事」的罪名，處以「行政拘留7日」。

中國網友紛紛留言表示：「抓得好」、「絕對是黑粉」、「告訴大家個好消息，這貨被（工作）單位開除了」、「這事科比如果知道，他肯定不會承認你是他的球迷」。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

反正支那人命就是賤

其實岩
1000支那<KOBE

說對了才被抓

不要侮辱

咁都有得拉

［核彈］收到風政府唔願意封關嘅真正原因！請大家一齊諗對策

個網民又貪心咗睇啲嘅，竟然諗住用千條賤命就可以換得返Kobe

放心啦
一定死唔止千人

緊係拉
KOBE 條命值2億個支那豬啦
果1千條賤種命邊夠

圍內gp講野都知

第一次支持支那人

講真話都要拉

認同

啲電話裝晒監控

唔好笑人啦，連登班高比fan咪又係咁講

咪係 起碼1000000啦

對話全監控
竟然仲有咁多香港人用wechat

願意用100個小熊維尼換

1000隻邊夠...

一千個就想換呀？

波台狗表示唔同意

駁唔到

支那所有野都實名制

入去坐7日安全過係出面

一千？ 十億條支那賤種都唔夠一個高比價值高

成個中國死哂都換唔到kobe架屌你

但icon用james harden

我不貪心

12億支那人換高比同佢個女

唯一一次嘅言論自由, 就用咗喺Kobe身上

香港網友：願意用一眾奶共官員換Kobe

呢條友識玩, 入去坐可以減少中肺炎機會

起碼10億啦

如果死上億隻蝗蟲可以換返kobe...

諗起波台啲膠po

唔出奇
十二年前(2008)香港特區都有一位
畀網民批鬥 同 被迫寫悔過書 既少女

希望用一千萬個武漢賤種條命換番Kobe

願意用十億支那人生命換Kobe 返黎

利申：唔睇籃球

如果佢呢句野套落香港到
連登仔們又會點揀

上一個人係林夕？

我大你十億

牛b死了

用1000支那蝗去換kobe
明顯係侮辱kobe,抵拉

都幾抵

拉佢唔係因為佢無人性，係因為佢講左個事實出黎

真野唔好攞出黎講

千人?
十四億就差唔多

科比

大把支那人咁諗啦，根本黨灌輸俾支那人嘅概念就係普通人人命唔值錢，成就黨更加重要

點止一千
支那人命賤 起碼20萬先頂到一個科比

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數
夠鐘推行動post啦
求置頂

牛B

中國點會有國寶? D熊貓生係中國真係ON MY GOD!

笑死

講真相比人吊lo

好慘，咁都比人拉

都岩既

死成個蝗國換kobe一個人都制

你真係好撚有同理心
快D去武漢救災吧

全支那<kobe

我願意用全地球支那人死哂+共匪滅亡換返kobe返嚟

13億我都ok
中國咁多人都唔知有咩用

14億都換唔到一個kobe

係group講野都要拉
this is china

唔啲計屌柒支那言論，呢啲都要拉嘅大半個連登都係要收皮

想拉就拉，WeChat 7x24 全面監控

ok

好在香港有言論自由 可以鳩up 開膠post

一千個支那, 的確好難同一個KOBE比較

呢啲幾百人group嚟 有人報串

有大量網軍mon住，唔單止睇關鍵詞咁簡單，所以維穩費咁貴. 仲有周圍都係愛國小粉紅隨時準備篤灰

真

痴9線
鳩up都唔應該亂拉人
如果鳩up都可拉
台灣應該拉鳩晒班撐支人士

根本就係
所以唔好習以為常
麻木左好大獲

如果係真嘅話
到時有幾百個Kobe在生，CBA仲邊有人睇

無人報串都會拉，有人check住

大你十一億

入去推10下！

「正視聽！」拆解林鄭記招政策幾乎零作用！全力籌備1.29 2.03大三罷！

10000000000支那人<Kobe

利申：唔打籃球

以言入罪真係好恐怖

大陸咁鐘意用錢量度一切， 咁咪用返大陸人把尺度囉，1千萬個中國人都未必有Kobe搵到咁多錢。 寧可死1千萬個中國人都抵不過1個kobe

走得太前 佢無做錯

講事實有咩問題

唔會 呢啲茄哩啡唔會俾人力去check check都check敏感人士
係呢單嘢微博黃咗先咁快捉

拉就一定有方法拉 問題係以咩理由拉

講句野都尋撚芝士

你又講得啱

我寧用成個中國換kobe返黎

利伸：唔睇nba

你係咪漏左黑警

義士

洩露國家機密

公安is watching them

條友醒呀，係大陸宜家坐監先最安全